粉嶺PTU連續爆炸

成條街全部濃煙，勁重火藥味

冇死狗就算啦

細鬼終於做野

唔知試乜野，又唔係閃光彈
係咪試大炮

人有事人有事人有事人有事

震撼彈？

好明顯係試緊炮
成個球場都係煙

炮

粉嶺咩位置

仲影？ 有飛甲由跑緊出黎抓人

應該都係演習？

班賤種又試炮

出手反擊

係咪打算攻打美國？

邊頭？

樓主話PTU，總部係粉嶺基新隔離

有冇多啲資料呀?

有冇tg味

班狗又試新嘢

唔好咁大驚小怪啦
黃竹坑果邊日日 開槍聲添呀

沒事兒沒事兒

汁

快d出動打印度啦毅進仔

呢排日撚日都嘭嘭聲啦

黑警準備對美國實行恐襲

聞唔聞到味

老解出手？

劇本係PTU内發現炸彈？

抓?

五毛真冇block 錯

應該練新槍，木彈頭？

超突發!就黎10點 大家一齊企定窗邊!

電腦大爆炸 柒頭皮

沒事沒事

沒事兒

自爆？

張相又影得幾靚

班狗試炮

粉嶺PTU咪蝴蝶山
基新中學隔離 PTU總部黎

將冰山炸開？

訓練狗基地?
會唔會係D不知名生物模擬訓練ja？咁就碌撚

Btw 果排查野，發現條鬼佬升左職，做水警指揮官，姐係平時打得幾狠果堆仆街嘅阿頭

又試TG

徐步高翻生

今次落足本

天道!

操練殺人武器?

木彈 80年代已經有 有幾新啊 後期話打斷腳先無用

哈哈 咁快丫
好多同類型嘅事件背後
都係關乎於叛變或者私賣軍火
燒撚晒冇數報我話幾多就幾多

MIC

死狗集氣

莊定賢D雪糕筒呢?
炸左屋企停車埸咪冇得擺
拎得唔好晒呀

最緊要

火藥味

自爆

呢個點會錯

冇人死= fake

震撼彈，閃光彈

狗又試用新兵器

狗閪彈

震懾外部勢力
向美軍展示鳩制倒蛋

演習

自編自導？

細桂

演習姐

燒炮杖咋

電腦大爆炸

好似唔係第一次 有爆炸聲
今次終於有煙

細鬼遲到

綵排

PTU 總部近嘉福村

Takbir!
ALLAHU AKBAR

準備攻打海怡

報咗死亡數目先講啦

你識啲野

聽到悶呀

唔死三萬個我覺得冇乜嘢可以講

善用google

又拎個office黎挽

炸狗肉？犯法架

等陣賴路人入去放炸彈

又自編自導自演呀???? 成日用呢條橋, 你唔撚悶我都厭啦大佬!!!

又練野？

恐怖分子鬼打鬼?

未入過PTU苦處未算苦

試緊大炮射9你呀 你想你有事？

但防暴入面, 水警 係佔最小數, 得百幾人

由陸地 調去做水警, 好似發放邊疆咁
日日望海

打邊爐煤氣爆炸？

試野丫屌佢老母, RAIDER 有支恐懼箭

但水警打人最狠毒

恐怖分子

多數都係會 賠了夫人又折兵

有無人死傷

點知最後冇人出得佢地自己打自己做戲

啲狗日撚日喺入面練武, 練完外面咪有人死傷囉

up

咁好記性
我連個名都唔記得

同埋特別串柒柒
係咪平時淨係對住個海悶到燥狂

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係今日国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

新聞無講既？！

其實邊個打人唔毒??
速龍, 普通防暴, 便衣, 又咪一樣毒

交通警 仲毒, 直接對人心口開槍

咁都好比較

胡c苦：我就係要依d

之前自編自導自演唔夠效果
而家試新野升Lv

爆炸啊！電腦大爆炸啊！柒頭皮！！！

原來細鬼係警隊入面

條傻閪仲成日扮嘢想洗底
冇用o架啦 開多個p牌算鳩數啦

係咪諗住自編自導自演，但fail左

試緊大殺傷力武器

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問HKUSecret(狗隻#252142)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

自己食哂冇腦弱智短幾廿年呢啲狗邊度搵

佢地仲理閪民意 想做乜就做乜嫁啦
點睇都似係啲白癡仔吸咗毒亂玩火啦

本土恐怖分子係自己既營地試炸彈?

手足respect

全部都好似同示威者有血海深仇咁

存檔有冇事

早前話派飛虎，唔排除演集

細鬼7.1笠咗水
收到風今次果個叫鄧小強

最緊要人有事

軍地？

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

電腦大爆炸？

以國安法為名逮捕特朗普

totally agree
good observation

我支持呀

新武器